# Soirée Chill et Projets ep017 : STM32 and clocking



Nous continuons à faire le tour de la stm32, en nous concentrons cette fois-ci sur l'arbre de clocking d'une STM32 ! 


 -  ![youtube](images/youtube.png) Youtube
https://www.youtube.com/watch?v=H6nidbGXFWI&list=PL1FnGqCKiFzHUhGsfUfgYgUbP6cnldX31&index=27


## Projet template blue pill

repo git : https://github.com/Rancunefr/template_bluepill


[A suivre...]  
----

![fin](images/thats_all_folks_porky.png)











